溝水加冰可樂定罐裝可樂好飲啲？

M記溝左水加埋冰 無咁甜又無咁多氣 飲落岩岩好

溝水加冰可樂
罐裝可樂

m記果d垃圾溂口水

罐裝可樂 加冰

明明就好好飲

我覺得M記好似多氣啲

M記好飲D
罐裝可樂飲多左覺得有D奇怪

M記冇咁多氣，可以大啖大啖咁飲，罐裝飲得太快會好辛苦

罐裝可樂一定要就咁飲
用吹筒飲好怪

gur出嚟 好有滿足感

老麥可樂又淡又冇汽

除咗支裝可樂加冰，罐裝可樂加冰已經可以打敗大多數汽水。

m記好飲啲
罐裝好甜

枝裝>M記>罐裝

m記冇咁甜同埋多氣d我覺得